那些年 我們一起追的女孩 日本電影版！

あの頃、君を追いかけた
監督
長谷川康夫

出演者
山田裕貴
齋藤飛鳥
松本穂香
佐久本宝
國島直希
中田圭祐
遊佐亮介

官網

預告

女主角叫咩名

齋藤飛鳥

女主角正過台版
男主角柒過台版

啲scene同plot 係咪完全一樣

吸引佐助型毒撚入場
可惜女主角唔夠仙氣

我想睇日本校服同校園多啲

禾鳥